以前有樣野叫石油危機，就係油價升引致滯漲

然後，今日，油價升又係危機，跌又係危機，唔升唔跌就叫迷失30年。
唯一不變係韮菜

講緊波幅有幾大，如果慢升慢跌並唔會係危機。預料唔到既大升大跌先會引爆其他問題。

屌on9 大升大跌根本佢地自已玩晒

又黎呢d post